賭股集氣區🧙🏻‍♂️

睇好銀娛 $75 美高梅 $30

利好：
中國新年假期
港豬澳大橋
新賭場開幕

利淡：
中國政策

金沙威啦呢轉

賭股得隻200

如果今年真係炒落後 金沙就威威

比番隻1928我

澳博最落後

40走左1928 好想喊

金沙痴9左線呀

D賭股今日咩事升得咁勁

澳博幾勁

金沙再破頂

In 1928 we trust

新濠今朝威左野之後回左1半, 無力上

隻美高梅爆唔爆得返上前頂

29號開新賭場 好大機會破

有1928，27同200
今朝走哂等大市回下再入

巴打點解睇好27？

龍頭股
VIP復甦最得益
小圓底 等待爆發（好似係）

1128

濠賭股準備大漲，睇實27，2282，200，1128，880

上緊

1128 2382

早知入1128好過
好似升得急過2282

2282要集氣破頂

低調, 有十手

之前mon post跟左

我發現1128同27有得揮

荷官持刀劫永利4,700萬

1128 1928

23入左美鳩梅 入得太少

熊一了

金沙!!

靠你啦!

今日趕得切特價時段入埋1128
1128呢排真係好強勢

金沙派0.99息
應該就出業績

一去到新年 再坐火箭上太空

27同我真突破呀屌你

正

27好强

全部都新高了 好似係

咁高入唔入美高梅好
新手想學野

1128稍後會再開車

美高梅無升過咁濟

上次個高位爭札緊

好恐怖 之前走哂 睇住升好慘

我同你啲 taste 一樣
揸左渣打同美高梅

永利澳門上季純利1.87億美元 按年升三倍
22/1/2018 23:24
永利澳門(01128)控股股東公布業績, 當中提及, 永利澳門去年第四季純利1億8723萬美元, 按年增長3倍, 娛樂場收益12億2867萬美元, 按年增長四成七.
位於澳門新口岸的永利澳門淨收益6億1860萬美元, 按年增長兩成四. 貴賓業務賭枱轉碼數156億2000萬美元, 按年上升四成半, 中場賭枱投注額12億5000萬美元, 按年上升一成四.
位於路氹的永利皇宮, 第四季淨收益6億9340萬美元, 按年上升六成六, 貴賓業務賭枱轉碼數162億3000萬美元, 按年上升五成七, 中場賭枱投注額11億2000萬美元, 按年上升五成半.

聽朝準備加注

🚀🧙🏻‍♂️

Fatfat

上次金沙有利好就齊齊跌
永利賺多就齊齊升 公平咩

1128獲唔獲利先好 升成咁

我止賺了
24.2貨

同樣 24.2 嘅貨，但我會睇長遠少少

裂口高開 未咁快玩完

美獅美高梅下周開幕
博監局批125張新賭枱

經濟財政司司長梁維特今（24日）受訪稱，博監局已向位於路氹城的美獅美高梅批出125張中場賭枱，其中100張賭枱將於下周（29日）娛樂場開幕日時到位，其餘25張賭枱將於明年1月1日到位。當局同時亦批出900多部角子機。
梁維特又補充，除125張新批賭枱外，美獅美高梅娛樂場亦包括77張由現時美高梅娛樂場轉移的賭枱。

賭枱多過永利皇宮25%

永利皇宮獲批150張中場賭枱 港股直擊 香港財經 中國財經 | 2016年8月12日 AAA
澳門廣播電視引述澳門經濟財政司司長梁維特表示，澳門政府決定向永利皇宮批出150張中場賭枱。

他表示，其中今年批出100張，2017年及2018年各批出25張賭枱。同時還向永利皇宮批出1145台老虎機。

原來差唔多 第一年都係100張

聽日美高梅Gogogo ?

Go la

1928 39.8@1200

琴日競價盤48.55@1200 走哂

等回多轉睇下可唔可以番兜黎個財息兼收

玩賭股拎錢.連大海都唔洗過

聽日1928坐火箭
今晚公佈業績
Gogogo

美高梅幾時公佈業績

永利150
美高梅125喎....即係少d，算唔算壞消息其實

巴黎人個陣都係批150張

下個月 增長應該唔差 因為上年第四季做得差

巴黎人&永利皇宮 total 400左右賭枱
新枱150 其餘由舊場搬過去

美獅

巴黎人&永利皇宮 total 400左右賭枱
新枱150 其餘舊場搬過去

美獅 total 200左右賭枱
新枱125 7X舊場搬過去

size唔同

巴黎人&永利皇宮 total 400左右賭枱
新枱150 其餘舊場搬過去

美獅 total 200左右賭枱
新枱125 7X舊場搬過去

size唔同

等陣美股開市 金沙出業績

規模真係細 所以暫時賭股嘅升勢唔會由美高梅帶起 要等佢真係營運左一排先見真章
想當日永利都係8月開 1月底先開始爆上 足足5個月 都磨走唔少人

收市先公佈
今日已入牛
等收錢

咁有信心

依家牛市底 如果冇咩壞消息 應該會炒到2月中

其實無用，賭枱多小，佢跟本用唔著

美高梅一向無咩生意，因為貴唔起

1128 聽朝入唔入好
等過年

1928巴打

金沙中國() 0.000 (0.000%) 沽空 $7.29千萬; 比率 15.055% 公布截至去年底止第四個財政季度及全年業績顯示，據美國公認會計原則，去年第四季度，總收益淨額為21億美元，按年增12.9%。收入淨額(Net income)為5.19億美元，按年增49.1%，經調整物業EBITDA升19.8%至7.31億美元，創下自2014年第三季以來澳門季度業績新高，亦略優於摩根大通及大和原預期各7.28億美元及7.3億美元。

去年全年，金沙中國的總收益淨額為77.4億美元，按年增15.7%。收入淨額為16億美元，按年增31.1%。

應該會升吧！

今日準備又坐火箭

2282借消息畀人質低

當年皇宮批唔夠枱又係咁

跌緊喎..

乜料啊美高梅…

特價時段

成副身家入左2282

美高梅吹大左，全澳得永利銀娛值得買

1928先好笑
出完業績就跌

扑暈自己等新年再睇過

永利真係硬過鐵 唔識跌咁

謎底解開
2282

" 美高梅中國（2282）公布，原定於1月29日開業、旗下澳門第二個娛樂場美獅美高梅開業時間進一步延至2月，有關賭場原本計劃於去年底開業，其後延至本月29日，今次是第二次延期，而項目整體預算維持270億元不變。

《澳門日報》報道，博監局向即將揭幕的美獅美高梅批出125張中場賭桌，其中100張於開幕時到位，其餘25張於明年一月到位，另批出逾900部角子機。批出中場賭桌少於較永利（1128）旗下的永利皇宮及金沙中國（1928）旗下巴黎人的150張。

美高梅半日跌5.38%，報23.75元。"

遲開姐，始終會開，今朝已經趁低撈貨

賣晒廣告喎

可能要調整幾日